好好地一條暉明路 比費明奴條撚樣邪撚住哂

利狗搞撚夠香港未? 屌你老母🖕🏻

維哥

垃圾費明奴拎去隔離就岩

佩哥認錯人

麥佳亞

流淚行勝利道 又再入費明奴～～～

你老母比狗屌

要搞都係搞落馬洲，羅湖，西九高鐵站啦
死利狗真係痴晒線

費明奴-->暉明路-->費奴--->肺癆-->肺炎

高普-->克洛普-->克警